如果黑警無出示加隻證之下受襲叫唔叫襲警？

如題 真心一問

叫襲擊商人

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法

應該唔算掛

利申：唔識法律

你睇下狗斷手指單野告咩咪知